聖誕正日日頭去邊度玩好

如題

自己定同囡囡？

同囡囡